No. 5ta Protokolli esseseminnek.
Wido Rämmann tulli ette ning üttel, temma ei woi mitte selget tunnistust anda, mil wiisil se tenistuse lepping Peter Parmsoni ja Jakob Meninge wahel on ollu, ent ni wörra nännu temma et Jakob Mening tol korral Peter Parmsonile 3 Rbl. annu.
Otsus: Kristjan Rämmann es olle ette tullu ning saap weel ettekutsuma.
Pääkohtomees Gottlieb Anderson
Kohtomees Paap Sabbal
Kohtomees Josep Parmak
